你部車咩色？

我自己黑色，夏天熱到仆街，唔想上車

水泥灰

同我個頭一樣

柒色?

綠色啊

白色冇得輸

啊sir ， 今時今日點會答你

又唔係車牌，答咩色有咩問題
定你先係阿蛇想要多啲料？

黃色

市場罕有

其實易唔易變黄，我見喺街有啲變色

諗緊下部買銀色

紅色同深藍色

黑色
夏天真係熱到仆街
不過臨上車前五分鐘會remote開冷氣先

六年車冇變黃，我有
銀老土

係屌
唔敢再買黑色

林寶綠

黑色

紫色

RS基本野

不鏽鋼色

不知幾型

AUDI配水泥灰好夾，其他brand硬係格格不入

海豚灰 藍 紅

綠

白

寶馬白

香檳金

橙橙地

Metro grey
型到

夏天熱唔熱？

熱到仆街
But 型>all

Respect

馬6冷氣夠涼 其實還好

毒撚灰

藍

我都係

香港夏天咩色都熱啦
撞岩猛太陽擺街半個鐘上返車已經蒸籠咁

橙

白色車其實好難keep，耐左變黃又唔係成架車變，一忽忽
到有咩hi花碰損要噴油又特別難追色，想追都唔知追邊塊好，點追都好易睇得出
除非你買全新車定期全車鍍膜，鍍PPF，將佢出廠隻色最大程度保留
但咁搞法成本咁高，俾我就揀第2隻色，我都勁後悔揀白色車

雖然咩色都熱哩個係事實，但黑色車真係地獄。

竟然係咁 咁都係買返黑色算

黃椒咁色

鳩精白

Lucida翡翠綠

係一噴色差勁明顯
買左一次唔會再買
黑色幾撚型

新3隻藍